何韻詩榮幸被「香港人」招呼

何韻詩榮幸被「香港人」招呼

巴丟草送上親自繪製的畫作給阿詩。互聯網圖片

何韻詩前日與中國藝術家巴丟草等在澳洲墨爾本出席反送中運動研討會，現場座無虛席。阿詩在會上簡單介紹今次逆權運動的發展，同時感激支持，並呼籲世界各地的民眾，繼續發聲支持運動。

相關新聞：金義聖撐港人抗爭到底

阿詩與巴丟草前日在墨爾本演講，介紹香港的抗爭運動。澳港聯

有自稱「香港人」的團體昨日在墨爾本的報紙刊登廣告，指香港某歌手在澳洲「發佈不代表大多數海外華人有關香港形勢的言論」，阿詩在fb發文說：「能得到國家機器時時刻刻嘅愛戴，本人深感榮幸。大家一齊嚟欣賞吓呢班所謂『香港人』嘅獨特文法，學習學習。」阿詩也分享與巴丟草的合照說：「他們能封鎖我們的名字、封鎖我們的進出，卻封鎖不了我們的思想。」

撰文：翁可人

上一則
上一則
金義聖撐港人抗爭到底

下一則
下一則
電影公司聯合聲明望回正軌

金義聖撐港人抗爭到底
電影公司聯合聲明望回正軌
出席樹仁大學罷課集會阮民安問林鄭點解撐警暴「唔好耍我」

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

d人仲話佢坐飛機著草

收撚皮啦你冇改錯名，永遠係戇鳩仔

你做乜尻

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員